Desafio LEO Learning
Orientações

    Para o desenvolvimento do projeto deverá ser criado um repositório na conta do bitbucket ou github do candidato com o seguinte nome "desafio_leo"(ex.: http://bitbucket.org/seu_nome/desafio_leo).
    O desafio deve ser armazenado em seu respectivo repositório.
    Deve ser evidenciado a evolução do código desenvolvido (commitar sempre).
    No README deverá ter as informações do desenvolvedor e do projeto.
    Ao finalizar, enviar e-mail para plataforma@leolearning.com com a url do seu repositório, com o assunto [Desafio LEO] - Finalizado.
    Mesmo que não tenha finalizado por completo, pode nos enviar como finalizado ao fim do prazo. Temos várias linhas de avaliação.
    Dê mais atenção a sua melhor skill.

Front-end

O layout deverá respeitar um determinado grid com base no layout e ser acessível em resoluções menores, ex.: notebooks, tablets e smartphones. O markup deve ser desenvolvido utilizando HTML5, CSS (sass/less), JS (livre para usar libs, mas seria interessante criar do zero) e automatizador de tarefas (gulp/grunt).

obs: Os layouts estão no repositório.
Back-end

Deve ser realizado o CRUD para: * Cursos. * Imagens, título, descrição e link do botão do Slideshow.
Modal

    Modal deve aparecer somente no primeiro acesso do usuário

Atenção!

O Desenvolvimento deve ser feito com PHP puro, sem uso de frameworks.
Prazo

O prazo é de 7 dias à partir da data de recebimento.
Dúvidas

Pelo e-mail plataforma@leolearning.com, com o assunto [Desafio LEO] - Dúvidas.